三峽大壩一定無事, 你班人咪on9

用左咁多專家設計
係成個國家經濟起飛之後最大既工程
點會落下暴雨就冧
三峽一定無事
咪發夢

我信呀，個d片一定係美帝電影公司合成出黎電影宣傳片，大陸根本咩事都無

呢排落咁多雨
都係台灣個隻降雨彈搞到咁

樓主係咪唔撚明天滅中共點解

想扮慘毁約

好既燈唔中
衰既燈中晒

咪ff

台蛙邊有咁勁，係美帝用CG合成嫁渣，一定係假片。變型金剛夠炸左會展，會展咪一樣仲係到